呢兩隊柒波 邊隊最尾輸咗都一定比對家笑成世

🤤